有冇清睇YOLO個MV隻眼根本唔知望得邊個好??

又Alma
又Ca姐
又GiGi
又南茜
你睇我打出黎都打咁長
隻眼同隻手真係好唔得閒

Keroro Keroro
Keroro Keroro

最後小青

btw,ViuTV唔搵埋呀妹一齊黎kero kero都有

個壽星公頭想點撚樣

點解gigi同佢阿妹差咁遠

其實gigi都唔係好差
大家講到gigi好似好醜咁
係呀妹靚少少

gigi唱歌同做戲方面都好好
睇睇下會感受到GIGI既魅力

Cissa ca姐 Nancy
其他可以忽視

Cissa不了

cissy都不了 唔好玩啦

好多都大陸妹樣

個樣又時又幾ok
有時又好怪
同埋聽講佢人品麻麻

公道講句
其他人啲鏡頭少到唔係幾睇到
注意力放晒係重要角色到

點解好似某張豬西跳舞gif咁嘅舞

好慘 佢係咁俾人笑

點解Alma個名會出Vivian

我諗有啲人係講吓笑
最怕係有啲真心膠當真
跟住盲反

企埋一齊+拍片真係得alma Jessica 個啲sharp啲其他唔係太留意到

我反而覺得Nancy拍得最女神
有仙光

Keroro Keroro

應該打錯左

最尾個張後排右二WHO?